<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<android.support.design.widget.CoordinatorLayout
    xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:orientation="vertical">

    <android.support.design.widget.AppBarLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content">

        <android.support.v7.widget.Toolbar
            android:id="@+id/toolbar"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="200dp"
            android:gravity="bottom"
            android:minHeight="?android:attr/actionBarSize"
            android:background="@color/colorAccent"
            app:layout_scrollFlags="scroll|exitUntilCollapsed"
            app:title="Toolbar"/>
    </android.support.design.widget.AppBarLayout>

    <android.support.v4.widget.NestedScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        app:layout_behavior="@string/appbar_scrolling_view_behavior">
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            android:text="啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨啥就撒开吉萨手机卡了壳就撒开了就撒开了手机手机卡就撒开了就撒开了卡接口卢萨卡拉萨"
            />
    </android.support.v4.widget.NestedScrollView>


</android.support.design.widget.CoordinatorLayout>